暖化撚潛左水去邊？

暖化撚打開電視睇下今日幾度啦
唔好深潛

暖化撚表示平均温度上升
但會有極端天氣

同打J對身體有害理論一樣咁荒謬，D偽科學

今日熱撚到

應該放去創意台吧
BTW，呢排D溫度，真係證明哂全球暖化

以前呢個日子應該凍d

天文台開左冷氣

唔好同我同蕭別離比
佢無實證(雖然佢都係想為大家好，多打無益)

我有數據 事實係平均溫度
海水温度 同港鐵可加可減機制一樣
只升不跌

而且前幾日真係幾熱

你地只係針對幾日畚既日子講 如果完全唔凍就仆街
事實平址氣溫係上升左 同凍既日子少左

如果全年一日一日咁計，反暖化撚可以出聲既日子真係愈來愈少

you are gay 邏輯

反暖化撚一年得個幾日可以出黎吠，趁呢幾日有得吠好吠啦

樓主吠得一日

十度以下都冇唔係暖化係乜野?

樓主潛左

樓豬唔係覺得凍呀嘛 我今日仲係短衫短褲出街仲要食住雪糕先冇中暑

太年輕了，信不信我用同另一 ac 回 post?

無知就上網學下咩叫全球暖化，人蠢無撚藥醫的

全年都熱到痴線喎

今年北極圈高左成廿度

竟然今時今日仲有啲咁既人⋯⋯

有請trump